M$: ZeniMax收購已完成, Bethesda正式加入Xbox大家庭

全文:

重點:
未來會有部份新作Xbox/PC獨佔

本週會有更多Bethesda作品加入Xbox Game Pass陣容

前情提要: 5個月前M$宣佈將以$7.5B美元收購 ZeniMax Media

Bethesda “Here’s to the Journey” Video

Game pass

正！
Game pass好抵玩

又掟 game 入 game pass
不過部機又唔夠位裝，自己又唔夠時間玩

好在唔係俾強國公司買
M$ 好波

Live Now: Bethesda Joins Xbox – Roundtable

聽日上game pass

doom

dishonored 2唔係不嬲有既咩